有冇巴打知梁逸峰嘅近況?

LM

做左老師

又bin我C☹️